Macbook Pro玩唔玩到龍珠FighterZ?

最近見到就黎出龍珠FighterZ
因為對龍珠有愛所以想玩
但係得部Macbook Pro 2017 15”點知夠唔夠
以下為Macbook配置：
Intel "Core i7" processor (7700HQ)
16GB LDDR3 RAM
AMD Radeon Pro 555 with 2 GB of dedicated GDDR5

以下為龍珠FighterZ 最低配置：
i7-3770 CPU @ 3.40GHz
記憶體: 16 GB 記憶體
顯示卡: GeForce GTX 660 4GB

真心問，想知道到底可唔可以玩到 ？
求幫手

唔好咁，我真心想知

660-555=105
唔得

熱到爆炸

買部console玩咪得囉

買咗咪試到囉

我知道顯卡係差少少，不過我見其他大作都玩到，而且個解析度降低會順更多。但係就唔知玩唔玩到如果顯卡唔合格

我都知會熱，所以我有個外置散熱
依家只係希望可以玩到就得

就係唔想買Console因為比較多用電腦

所以就係想睇下有無人係熟Macbook可以分享吓用MacBook打機配置夠唔夠夠之類咁

等多陣應該有狗入黎吠你打機咪撚用apple

打到LA 咪聽上面9 UP

我琴晚係屋企試左開隻game, 之後部機爆左, 我今晚要訓街啦

CPU同RAM夠
但係顯卡唔太夠玩唔玩到？

會唔會係咁

無辦法出國得部Macbook

arcsys optimization做得好好
應該夠玩

想問arcsys optimization係講緊顯卡定遊戲做得好？

放棄畫質實玩到

唔想全放
中畫質玩到已經好好
呢隻game主要吸引我係畫質

顯